鯨魚究竟係咪魚？？

屌你老母我同你地講！政府話鯨魚係魚！
所以含大都係U！
OU都係U！

含大萬歲！

咁瓊瑤呢？

大陸人係咪人

入面冇菠蘿，但佢係包

in鯨大we trust

樓豬係咪豬

魷魚

咁戇鳩仔有無鳩？